2300 志雲頻道 外交家係點嗌交嘅呢？ 嗌交有乜嘢着數呢？

#楊潔箎 #王毅 #布林肯

【時事短評】
2300 志雲頻道
外交家係點嗌交嘅呢？
嗌交有乜嘢着數呢？
(2021年3月20日）

志雲頻道 stephenchannel
150K subscribers

外交家係點嗌交嘅呢？
嗌交有乜嘢着數呢？

#楊潔箎 #王毅 #布林肯 #沙利文 #中美關係 #中美會談 #安克雷奇